係旺角民華餐廳食飯嗰陣時發現碗湯有曱甴

喺晚上10:30嘅時候，我同朋友去咗呢間餐廳食飯。我嗌左一個常餐，點左番茄牛肉通粉、火腿炒蛋同埋烘多士。我唔知係咪夜晚嘅時候廚房特別hea,份炒蛋同埋多士係凍嘅就不在話下。咁我諗住都係夜晚食啲嘢所以就算啦，冰室質素唔高呢樣野我都接受嘅。但個問題係我竟然係就嚟食完茄牛通嘅時候發現到隻曱甴。我實在冇辦法為呢餐飯俾錢，於是我叫佢取消張單，個經理都好快同我做咗，但係佢哋中間係一句道歉都冇。我喺呢度想提醒大家下次食嘅時候考慮佢嘅衛生情況，廚房入面出現曱甴就一定唔會得壹隻，仲要係通粉入面出現呢件事代表佢分分鐘成煲湯都受污染。所以我想喺度呼籲大家下次食之前要再三考慮。

呢間好似係藍底
報食環啦

嘩 屌 食環

1823

推

屌，以後唔食！

報得

🤮

今日食完先見到有... blacklisted

第二碗都有，應該好撚多

我覺得佢成煲湯都有
好在冇肚痛

有傳鄰國d支那餐廳會加d止瀉蘗，所以出街食完飯會便秘

無肚痛都唔知係好事定壞事

下
可能真係有，我過左五個鐘都冇痾

民華不嬲都係咁

想嘔

間野藍定黃

推上報

免費蛋白質

wa diu 仲唔報食環

哇屌

下次記得埋單 然後拎碗嘢+單報食環化驗然後可以封店了

食環

btw呢間野黃藍定中立?